%@metapost:4espaceexo18.mp
%@Auteur: d'après \og Mathadoc\fg\par
\compo{1}{4espaceexo18}{1}{$ABCDEF$ est un prisme droit dont les bases
  sont des triangles rectangles.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle est la nature des faces $ABED$, $ACFD$ et $BCFE$ ?
  \item Quelle est la hauteur de la pyramide $ABCEF$ ?
  \item Précise les caractéristiques (sommets, arêtes, faces, hauteur)
    de la pyramide $FADE$.
\end{myenumerate}
}
%@Commentaire: Reprise de l'exercice \verb+exo18+ pour l'adapter à la progression du collège.